今日佛誕老衲大撚晒

來拜見老衲 佛光都普照
施主若不供獻香油 如來佛都佛你

老巴認同

衲dee

活佛 viva

納dee

我呸
區區一個酒肉和尚

生日快樂

其實老納只係一間廟入面既主持 點代表到我佛呢

老納
老衲
老衲_
邊個先係真身

聖誕節衲dee細撚晒